我發現係連登開親post話有mk妹多圖既到最後都係得一個mk妹

我除定褲入嚟你比我睇啲咁嘅嘢？

都唔知幾正